[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(21) 5.0 漆黑之反逆者

此POST情報為國際服

遊戲大約每隔一個月小更新 , 三個月大更新
製作人吉田直樹會頻繁開LIVE報告遊戲最新狀況 , 更新情報等要素

國際服官網:

日本Wiki :

Database:

---------------------------------------------------------------------------------------
國際服入坑指南: (by Dante Sparta巴打)
點入坑/一般FAQ 起裡面教晒你, 推薦新入坑既巴打睇左先

FF14 Gaia DC 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見及支援 & 方便大家交流以及尋找隊友
本群以Gaia DC玩家佔大多數,亦歡迎不同DC的香港玩家加入

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia既Ifrit Sever有一個招待香港人既連登公會, 長期有30人左右
想入Ifrit公會既朋友仔請in game密以下人士 或 留言
Dante Sparta
Cwksama Ifrit
Reg Dana

strong po lm

5.0資料片情報

新職業 GUNBREAKER

新職業 Dancer

5.0 主線

等級上限提高

戰鬥系統調整

新區域

新蠻族

新蠻神

5.0新24人副本 - YoRHa Dark Apocalypse (NieR合作)

女性專用新種族 - Viera / ヴィエラ

男性專用新種族 - Hrothgar / ロスガル

5.0 技能演示

5.0 Benchmark

5.0 Launch Trailer

留名

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0 新職業
侍

赤魔道士

LIMIT職業 - 青魔道士

遊戲畫面

唔記得改Discord Link

FF14 Gaia DC 香港Discord群:
新link

5.0

越黎越多人玩

有冇得轉world
之前同個朋友玩佢求其揀左個world入
而家佢唔玩我又無朋友係呢個world
想轉返去連登玩開個個world
之前用左好多時間玩生活技能唔想重玩

比錢就得

有無網可以睇返之前故事講咩?

想問下而家詩學除左換裝之外仲可以換咩
成日爆左唔知做咩好

想問fantasia有冇試過做promo減價

想由邊度開始?

有無人知邊度有美版 shadowbringers expansion 賣？
買開個一間，今年入歐版...
Thank you

睇版頭個指南

換種族果粒野

有 不過短期內應該唔會

5.0神作 支持

仲諗住出新族會減下

連衝左5日終於過完漆黑5.0主線 根本停唔到
之前4.56埋尾有d失望仲擔心5.0會唔多掂
對唔住呀吉田係我錯了
原來全部係留力儲大氣5.0一次爆發
今次劇情內容演出節奏角色描寫全部更上一層樓
原本覺得好過紅蓮4.0已經收貨
點知去到可以完全超越蒼天3.0

再衰d講句近年有呢個劇情完成度既單機FF究竟係幾耐之前
Square Enix d單機team幾時黎同吉田14組學野
宣家一隻MMO做得好過曬你地

係咪可以轉區,發覺好難組人刷,依加仲要卡主線任

刷副本

排副本係成個DC咁排

你係指排早期主線?
只可以講係時期問題冇辦法
宜家全世界大隊基本都係衝緊5.0
勁人就洗緊新80副本 新極蠻神
一定少左人好多人排隨機
你開招募都難d有人幫
過多兩三星期先應該好少少

今次呢個expansion
故事張力加副本營造既氣氛比得上3A大作
就算係未玩過前面故仔既新手都可以當獨立故睇
有玩返更加深刻回憶

你如果玩日本SER 你係DUTY FINDER度加返日文會排得快D

之前電腦玩過 𠵱家想用ps4回鍋 用港服有冇可能同到巴打一齊玩？

5.0 真係世界級
FF仲可以出好故事㗎

香港PSN呢家好似都有得買GAME
我以前就係去買日本PSN點數買GAME既
無論你買JP定NA (香港計NA) 都可以玩到日服

5.0 最大既問題
本身計劃食幻想藥轉Viera
係benchmark都整定左樣
係費事重新排隊登入諗住遲少少先食
但宜家個劇情對玩家角色多左禁多描寫同代入感
搞到我對宜家個人有左感情唔捨得轉啦

咁多年咁多新種族, 我始終如一, 都係拉拉肥

去到解放多瑪城，仲差幾多先入到5.0?

玩多一日

應該要兩三日 中間都幾多野講

唔止吧?
解放多瑪係4.0, 之後去到4.5之前ILV起碼要求360, 唔係咁易

想問下
STEAM的Shadowbringers Collector's Edition就係3.0-5.0?

係呀.
唔洗Collector Edition 都係3.0 - 5.0
總之買最新果隻Expansion 就會包哂之前的Expansion

所以要玩的話
只要兩樣野就可以玩到所有content
1. FF14 2.0 (Realm Reborn)
2. FF14 5.0 (Shadowbringer)

Collector Edition 係送多少少in game 的item (唔太影響遊戲, 外觀向主要)

咁steam個組合包 有冇直升30lv

依家打到15lv 好平淡 想直玩3.0

原來多得3樣in game item
咁就買$264得了

冇架
要直升上mog station 度撚option items
其實2.0 (即到lv50) 成個都好平淡

Gogogo

咁我買左steam個5.0包之後再買option items？

想玩3.0係要直升50lv?

一直升就升到70了
Option item 個飛主線item 好似一飛就飛到5.0

由一開始 因為較左日文所以啲劇情都飛晒 之後聽你地講搞到想睇返

Discord好似入唔到 佢話invalid or expired

補師黎講白魔同學者最大分別係咩?
高lv副本會唔會話邊隻受歡迎d?

1.0
經歷左6個靈災
最後果時俾巴哈燒左個Eorzea
有個勁人傳送左光之戰士去5年後
叫做第七靈災

2.0
頭20level
主要理解個世界觀
3個主城的背景
(其實仲有一個大城Isagard但鎖國自己打龍）
打雜
行來行去
後來俾曉之血盟的人發現主角有超越之力
所謂超越之力就係成日會回帶
同行星神交
同埋唔會俾蠻神控制心智

之後果20個level 就講多d 蠻族/ 蠻神/ 水晶的關係
原來要召喚蠻神
只要有強烈的信念+ 水晶就可以做到
之後幫下d 人打蠻神
曉之血盟就響朵

跟手就話三個主城聯手
打帝國
曉之血盟幫拖
因為帝國想召喚蠻神
打完
2.0 完

所以好悶

2.1-2.5 就講
打左水神
打左莫古
打左冰女<— 講出左龍詩戰爭 (3.0主要內容)
學識左點打d Assasin Creed (好慘有人死)
沙城個女皇想改共和制
曉之血盟白毛想有自己軍隊（水晶隊）幫手守護Eorzea
2.5 最後
女皇被毒殺
玩家被老屈
水晶隊原來一早有25仔 （冇計，臨時拉夫邊有咁強義士）
主角們被迫著草
逃到當時鎖國的Isagard

之後就3.0
抖下先

打到雷神咁上下AFaK, 而家追返要幾耐，，仲有乜嘢職業係強勢？

劇透

其實我都唔知個帝國做乜鳩....

喂呀...
我講緊果D 都係5年前的東西...
咁都唔俾講好冇解喎...

咁多新手 講真劇情點都hide左好d

咁我下次注意返啦Sorry

Sorry

睇上面個回覆

唔該哂 一理通百理明

如果你唔介意上 billibili
有條友整左個編年史系列 講1.0-3.0故事，不過仲更新緊，佢解釋同考究都做得幾足

支持巴打精要咁講出黎
好耐之前玩唔記得曬
期待講埋3.0

巴打好有心自己打出黎

簡單黎講
白魔 = 高補量,簡單暴力
學者 = 偏向支援減傷
後期8人副通常都會各組一隻

占星呢

兩頭唔到岸,偏支援派buff比隊友,通常都頂白魔個位

聽聞5.0占星非常唔夠mp用? 利申:未玩過

最主要係d技太卡手
同堆計埋buff都未必夠白魔高傷

Lv50 之後AFK , 3.0 之後main quest 是否好難揾人過？要買item 飛過？

唔會, 千祈唔好飛!

諗緊買唔買item 升level 70

你清Quest 自然會升到level 了.

剛開始，要升幾耐

問下你個肝

慢慢玩啦.
其實隻Game 真係休閒game...

請問邊度可以攞pre order 隻座騎？

巴打真係好犀利記得咁詳細
而家玩到3.1 窮人貴族鬧交果度
明返啲背景真係代入好多

係咁REFRESH舊POST諗緊點解廿幾個鐘無人講野
原來1001左

新手玩左一陣, 好想快d試下個釣魚功能好唔好玩

1真係好悶 斟水任都要跑幾轉🖕
如果唔係知道後面會改善 根本玩唔落

零式係咪都係會用新式唔用魔典裝

下兩星期會有NORMAL裝

收信, 同埋Collector edition先有

岩岩加入，開左個兔女

乜Server?
今日好似兩點maintenance 喎.

有無公會喺Aegis 可以加我呀

有呀巴打，你方便就今晚PM 搵Rail Zack
或者你留ID 我今晚add你

要強大對抗東仔了

請問新玩慢慢升lv應該入Ifrit定係是但搵個優遇ワールド?

baha撚留名

靜凜鯖留名

岩岩撞下撞下撞得番個舊account(日版)應該係冇買過任何資料片
咁以家要買D咩先可以升到去5.0?
因為我想玩侍所以開番隻舊人黎直接玩侍好似D pickup到
但係我以家個account冇月費login唔到唔知隻人仔仲係咪入面,有冇方法可以睇到?

買5.0 就可以了.
冇月費都可以LOGIN 睇隻人的.
去mog station 下面有隻人個名.
click 落去就會link去lodestone 見到自己.

真係喎把打!thx thx
另外想問我個Mog station出英文係咪就係表示我係美版account?

5.0 ost必買

我係Mog Station禁5.0就跳左去下面條link

係咪login番我account再買呢個就搞掂?

mog station 上面應該有行叫account information
入左去會見到你乜region

應該係了.
其實你睇下你俾月費俾us$ 定euro 就知乜region
睇黎似係eu

東仔

冇ff玩人生已完

有冇連登仔響Toberry server?
個server大部分係日本同新加坡人，好少見到香港人

有
但我基本上係獨行俠

我記得有巴打係响東貝利
同東仔絕對唔少華人（係咪香港就唔知）
Element 本身都多唔同語系嘅人一齊玩
反而5.0真係睇到連日本人都唔mind

講下最近個經歷
通常而家PF比較少寫JP ONLY
入咗團希望制周回極蠻
有個E系 入咗團
主催都唔介意見係E 人，用定型文問佢要乜
當然講到一舊舊
咁我用英文問完佢，再用日文同番主催講
主催都會感謝

成個過程其實無爭論或者排斥（表面上啦至少）

當然最大原因係取決識唔識打

我都係獨行俠
N年前俾人拉咗入個公會，幾乎冇同任何人傾過一句
齋攞公會獎勵（XP加成同轉移Discount）
尋晚打開公會menu，發現做咗公會幹部

試過有幾個朋友想玩，從來冇人可以順利揀呢個server
搞到我冇曬朋友

東記好多古怪人同bot,如果Aegis轉優越，轉過來好過啦。

宜家Elemental DC 多外(國)人呢件事已經出曬名
衰d講句基本上留得低係度 或直接係Tonberry個堆日本人已經唔會介意
甚至有d日本人覺得唔洗有禁多潛規則仲好 有事仲可以扮外人唔識睇日文用定型

真
搞搞下都唔介意一齊玩結果成件事變到好歡樂
識玩果班就算出錯
同一個party 出兩種語言恥笑同一件事

但唔識玩既party 永遠都係異常沉默唔講嘢
J 也好E也好都唔會出聲講

唉
我好廢.
打千獄執漏左粒魔導core
搞到成班人同我一齊行去執返.
勁尷.
真係要研究下應否繼續做Tank...

我玩咁多年都係開住Google Translate準備隨時翻譯

東仔同巴哈一樣長期爆滿
於是有批「外人」進駐咗Tyhoon 同Atoms
Typhoon 應該係僅次於Aegis 多華人團體
不過Aegis 華人群其實自己有好多圈子
老玩家太多變成新手好難溶入
特別唔主動搵人玩就同無朋友無分別

話說早排我公司裝咗啲FF14既野貨送船 唔知係公仔定係咩黎
我記得有個箱嘜係Silver Ring

睇見啲定型文互答有時真係笑出來

屌維護諗住追下post，點知比人劇透咗

Sorry bro

this?

係掛

今日有維護咩？
不過整整佢都好，開5.0之後成日DC
尤其入副本之後，DC次數頻密咗好多

Hong Kong Time 2pm to 6pm

其實唔係好明點解D人買直昇機跳過晒劇情, 我覺得FF14價值就係睇劇情同享受升LV既一刻
升爆後不斷刷副本儲分換裝備我反而好快會悶

速食黨係咁架啦
有d直升完唔識玩，比人屌幾句就棄驚

我諗有d人靜係想享受一班人一齊玩 玩咩都冇所謂 類似pubg lol果d

唔係直升都唔識玩

新玩應該玩係steam買定係ps4度買比較好

屌 又劇透

對唔住囉
2.5年代都已經係2013年嘅事
最新近嘅4.0年代都已經係兩年前啦
咁久遠歷史真係冇諗過有人仲介意....
5.0嘅嘢，一句都冇提

唔好QUOTE 劇透

哩排多左好多新手玩,要透都落4重MEMBER

要照顧唔同type of player 有人玩ff14為raiding 有人玩ff14為影相 有人玩ff14為故事

貓女世界第一

我自己建議用鍵盤/Mouse會玩得舒服過手掣,
始終隻game好多粒制撳

因為前期主線真係好悶
如果直升機可以選擇跳到2/3/4 咁就正

但公道講句，如果重玩時
已經知道4.0既走向
會發現有唔少內容係由2.0度鋪起

2.0差在太多無必要嘅跑腿任
又要讚一下5.0跑腿任真係唔會覺得無謂

有人係暴雪post踩到ff一文不值

我有幾個問題想請教
1.如果我用steam買玩，我朋友用ps4玩，咁係咪只要server揀同一個都可以一齊玩到？

2.同埋有咩職業係推薦

3.係咪滿lv前都係自己單機解任

人唔笑diablo都吠

1）係
2）揀個鍾意嘅職，唔啱可以換
3）一半半，主線劇情任務多數單機；間中會有副本組隊一齊打。
朋友夠多又固定其實齊齊初見會好有趣。

等5.0漢化
想睇劇情

照睇 唔明就睇返大陸人整合劇情

我頭先睇返原來可以

1.0 old sea food喎

一邊越做越做
另一邊越做越差
唔好迫死人啦

已經block咗果條傻閪

Ps4 一樣可以插mouse keyboard 睇你電腦勁啲定ps4勁啲

但有樣野就係ps4如果要係pc用discord冇咁方便

始終唔係個個都對個劇情有興趣
可能佢地鍾意刷副本或者打高難度content呢

可能我用慣電腦，睇過ps4實機玩好似爭啲咁，電腦感覺比較順。

隔左幾個月再用FF14打牌，以前即刻開到，依家要等1分鐘

想問吓點先整到插袋pose？

PM 左無反應既?

自膠

你係咪貓女 好似得貓女先有插袋pose

新手玩左兩日11lv

唔係，唔怪得搵極都搵唔到

想請問下
我岩岩買左COMPLETE EDITION
佢話要VERIFY完先再SEND EMAIL比我
通常要等幾耐

Bahamut有冇人玩?
岩岩買完5.0 down緊Game應該聽日先玩到

我係Bahamut 呀.

係邊度買?
Steam 版就即俾的.
SE store 都唔會好耐

收到了
但係要更新10GB野

開左個Launcher 之後仲要Download 40G 野應該.

哩到有冇固定團？

隻GAME我之前DOWN左
呢十GB可能係D更新檔

唔少巴打都有團
想搵團/搵人都可以起度問下

tonberry \/

baha撚

Discord link 死左
差幾條友先齊人刷 extreme

講唔講得遊戲入面嘅名？加你偶然組隊打副本？

巴打有冇華人公會入?
另外想問開左Sam lv1之後點升lv?打怪定都有任做?

我果個公會應該都係香港人
不過冇話搞乜野活動.
都係齊齊Hea 玩. 有時係公會頻道9 up下.

副職應該都係靠打fate機, 做Hunting log 同打副本升Level 最快.

收到,禽晚down左成晚game都未有得玩
今晚可以login研究下

白色肥陸行鳥要點攞?

白色肥雞絕左版 好似係日本7-11 d活動黎

FF14 d 英文用字好深澳

利申：玩開RPG 都係玩英文版

zeria elna

今晚搵你

為咗營造遊戲內每個國家嘅文化
好多專有名詞的確係太深，字典都冇
帝國一大堆應該係源自羅馬帝國嘅名稱
三個已經滅國嘅古代文明睇到外國d人都R曬頭....
如果唔係夾雜咁多唔同種類嘅嘢，應該會容易明好多

想問下而家去邊度換詩學390裝？

仲有好出名既Omega Alpha V3 Larboard 同 Starboard
明明日文係好直接既左舷同右舷
Koji Fox 係要搬翻古代操舵用語出黎

入面某幾條蛋散講野成日用好似thou, thee, naught=nothing呢啲字，睇多啲就慣

Thou thy果d 唔特登google一下係咩來，雖然你會估到大約咩意思但你唔會明點解要用呢類字詞

如果版頭條Discord Link死左可以Kick入指南裡面條Link, 無死到

好記得有個副本真係要背Starport Aftport

最初真係睇唔明佢想點
習慣打副本之前都去YouTube搵Mizzteq嘅片睇
以前都仲有MrHappy，而家條友好似冇再拍副本攻略
齋評論同講Developer Live Letter

thou thee = 汝 （好似係？）
我成日睇唔明帝國d軍階
Zenos究竟係咩軍階？
漆黒の王狼 Gaius又咩軍階？
邊個階級比較高？完全睇唔明

某占星真係

Zenos 中間名係皇族
Gaius 中間名係軍團長

烏叔: 咁啲預言詩全部都係古文嘛

炒撚晒D GM啦 PVP獎品7月2派派到7月5都仲未派到我

rhalgr's reach

thou thee thine都係you
used as object or subject既分別
古英文其實都幾正

買左日版Complete Pack Collector's Edition
想問下點樣拎D ITEM?

Guildhests係咩黎?排好耐都未有

排多d 導師最愛你

同個fd淨係解主線 解到3Xlv嘅任個人已經50lv
會唔會解完2.0主線已經接近封頂

入key會寄俾你(in game) 搵下莫古信箱？

唔該晒

加油

解完2.0係50，解完5.0先係係80封頂，加油

想問下點樣可以取消FF email送過黎既訊息
搞左成粒鐘都搵唔到粒掣
正常應該會係email最底有個位話不想再接收訊息...

2.0 50 lv AFK , 而家回鍋，首先要做乜？

買5.0
俾月費
玩返d 主線

好似就咁reply 佢話唔撚想睇就得

このメールは、ファイナルファンタジーXIVのサービスアカウントをお持ちの方を対象に、スクウェア・エニックス アカウント 登録メールアドレスに自動的に送信されています。今後、受け取りを拒否される場合は、本メールへご返信ください。

新手準備買shadowbringers, 想問問collector's edition 嗰3件野係咪跟account? 定跟角色?
同埋把revolver係咪skin黎? thx

final boss比肥仔仲簡單

同問

仲想知其實建唔建議直升? 好想直接玩Gunbreaker

唔該巴打
試試佢先

直升可以
跳3.0同4.0主線就得

無記錯gunbreaker只要任一戰鬥職60就得，唔洗解完234

Collector's Edition送既野係跟帳號
Revolver係投影用skin黎
第一次玩通常唔建議直升飛劇情,
另外新職Gunbreaker同Danner無得直升, 起始LV係60

thx~

即係買左5.0可以直接玩新職?
我岩岩先入坑 開左隻槍lv2...

你要有1隻戰鬥職60LV先俾轉

應該要玩到4.5 完左先可以

隻碟仲未到手玩唔到

請問武侍係咪有個戰鬥Class 50就可以開任?
洗唔洗話主線要推到一定程度?

爆機之後有個id個boss係4人版アレキ咩料

唔洗

下次加返密

你買日版大大盒版本?

竟然買實體版 巴打外國定香港住?

想問問Zeromus有冇公會?

細細盒
代購未運到黎

即係其實我只要做齊以下既野就可以即刻玩新職

-買5.0
-買一隻職直升70
-去轉職

砂之家d任跑腿跑到眼訓

課完個50lv主線包原來仲要自己升lv先入到3.0

砂之家已經係最難頂既地方 恭喜你挨過

你新入坑要買Starter Edition+Shadowbringers
齋買Shadowbringers無2.0

唉想upgrade shadowbringers 但係steam 話我冇隻game, 搞咗好耐最後決定買se store個version 重新玩過.
想問問你地係咪集中Ifrit?

我想問我可唔可以依家買standard edition, 之後再用collector’s edition 嘅code override? 因為我盒野重係美國未運到黎

你地打5.0卡lv果時打咩升lv 係咪都係hoh

打最近你個LV既副本

石之家...

你唔介意晒錢既話可以

如果玩到lv50 冇買後面dlc
經驗會唔會加上去 定話唔計算經驗

Tesleen

唔會

thx 好彩未升上去 買定DLC先

想問下eulmore D aetheryte 有冇好似其他成市咁個句話全部miniature aetheryte 開曬？因為我見唔到句野彈出黎，諗緊係咪漏左

佢D主缐可以精簡D，瘋狂跑腿任，up 2 句又完一個任，好悶

起碼有得直接傳先 沙之家

請問2.0之後任務係咪會無咁悶？
我完全新手解任升到lv10，已經玩到訓著

個人覺得3.0個任務比較有趣(尤其中後段)，而且比較少跑腿任，加上你開左舊地區既傳送後，節奏可以快d

想問下巴打們係咪都係國服？

我試過想專心睇佢劇情，但係啲英文好深，跑腿任又無聊，所以skip 了

國際服

我以前2.0既玩法係 有配音就睇 冇配音就飛

1個鐘就升到啦lv10...
到開始係咁

我2.0玩到2xlv已經頂唔順直接課金飛左佢再上網補完返劇情就算

理事長巴打
E7仲有冇玩？

我地係集中玩Ifrit

唔該 因為朋友都係買日服
想睇下日服多唔多巴打

日版美版歐版都係國際服
你Data center可以Pick 日本 咁就可以玩到日服

好

我就係想睇曬所有對白同教學慢慢玩
不過就黎頂唔順

10lv新手吃左50lv主線包 有咩快速升lv方法

想快d玩3.0 ps:係優遇ser

唔差在畀錢升埋job

唔好意思 我睇完你地入坑指引
原來香港信用卡買唔到日版數位版
想問下如果我買美版 轉唔轉到日服同埋用唔用到日文

無論你買咩版都可以自由選擇去邊個地區既Sever度玩
而且語言都可以自由切換

屌 排副本遇到外掛 會瞬移仲要打完幾隻就走左

好似lol用閃現行路咁一野飛到勁遠 我就on99等補充

恭喜Discord Group突破300人

無課hea 玩中

我瞓前已經喺ifrit 開咗人同入埋會

歡迎你加入

唉 3個月先轉得ser 仲有兩個月 冇得同巴打們hehe
BTW新神典石換野喺邊到換

thanks! 咁舊神典石呢

詩學換50裝 係摩多娜
60係イディルシャイア
70ラールガーズリーチ

唔係 我講緊上代尾discontinued嗰兩粒 宜家可以拎黎做咩

oh用黎換做詩學

Stand tall ahhhhhhhhhhhhhh my friend~

即刻換黎買390 我差少少先夠數

係咪改版後變咗冇經驗獎勵

你隻雞係咪已經滿左lv

未，喺公會train重有經，但帶出街打又冇

巴哈ser 有無LS 可入？
一個人玩好悶
Remark - 回鍋玩家由2.0 玩起到36 lv smn

HI

回鍋但由頭玩？

正式宣布5.0生產好玩過戰鬥

下地加工
突貫作業III

是的
本身都係2.0尾, 索性開過個acc 玩

精密作業無敵

加油
我都係上個月尾開左隻人由頭玩過

白嫖換白票

係優遇world開人有10條銀羽毛
係咪應該留黎換60lv同70lv武?呢家個人50lv

原來走場要坐30分鐘
個tank 衝出去送頭

岩岩密左果3位人員, 佢地仲未得閒ADD我
有冇其他巴絲幫幫手?
ID:
Sakura Yuri

有缺裝就換,唔洗特登留
白毛換d裝用詩學可以隨便換

龍騎套af4 咁似少布af2 嘅

thx bro

OH 唔好意思 岩岩行開左
你online果陣搵多次Dante

40LV個8人GUILDHEST排左兩日都排唔到人打

岩岩搵左多一次
又冇人應機

升生產升到2046

隻GAME啲raid 好唔好玩 有冇挑戰性?
對劇情冇興趣

你問我實答你好玩
休閒或者hardcord都有照顧到,
要挑戰性有極蠻神副本,零式副本同最難既絕系列副本

新手想玩 係咪要玩日服？

呢度係國際服, 有分日/美/歐
呢度既巴打主要起日服

單純打raid我覺得山口山難d
但依到劇情同成個遊玩體驗無得比

係咪要睇日文玩？

官方得日/英介面, 裡面玩家溝通都係以日/英為主

有第三方出漢化包但屬於灰色地帶

介面可以入GAME 前係Launcher 度隨時轉
英日法德文都可以

想打青蛙裝但係刷唔出個fate

去親等都中伏

我星期六通頂刷出曬3場攞齊先去瞓

想請問下一個人玩無fd陪會唔會好悶
同埋如果大家係日服
咁平時買裝傾計果啲係咪都要打日文

無fd玩咪認新朋友

唔係要兩至三日先出一次？

我自己入返英文公會，買賣裝備唔使同人溝通

根本係action game, 係咁走位, 走慢少少都死

而家有三個分流又去到其他服
要打就趁而家喇

3個分流
刷完1-5fate ，如果重出第1 就轉分流
不停loop直到出fate 6
如果其啲分流本身有人打緊，咁可以輕鬆少少
最重要係留意有無分流突然多咗人
係咪因爲有S mob等原因

果個地圖點樣自己揀分流 就算出左去搭船入去都冇得揀成日靠運

出咗fate 6就等同出埋7
善心啲Fate 6 果陣已經要响CWLS度同其他server 嘅人講定
其他server嘅人都來得切

2個換物fate 都係咁樣1日換曬

地圖任何一個大水晶，第三定四個選項係轉分流

用當地水晶傳點可以揀分流
今次其中一樣德政

長知識了

之前係舊steam acc 有玩過 ,依加換左新steam acc 係咪要再買過隻game? 同埋唔可以用返之前個帳

一路推主線都無練過生慘
修裝係要練邊個生產系?

pc版同ps4版係咪要分開買?
冇得喺兩部機用同一個acc玩?

每個部位都對應返唔同既生產職 指住件裝可以睇到需要邊種

如果想係兩個平台用同一個acc玩 要買晒兩個平台

視乎件裝屬邊種材料
每件裝都有個Icon 說明邊種材料
例如金屬盔甲就係甲盔師、皮甲係皮革師

要求維修Lv 係件裝穿著等級減10
舉例80級布質防具可以用70級裁縫去維修

$e真係仆街黎...

係呀跟steam 架
要買過隻game
應該用唔返了

月費係咪要俾兩次？
定係買左PS4 個使用權就ok?

有排練

係咪姐係要重新升過所有野

Yes ar

今次70上80比4.0果陣易

4.0果時搞左幾個月先80
而加差唔多1日1隻

黃貨太易升

請問下Gaia DC服打英文係咪會比人屌 係咪主要都係日文溝通為主

如果歐美服有無邊個多港人

我全部都係0

又唔會俾人屌咁痴線既 驚同D架仔溝通唔到姐

風水佬

唔可以

請想教下想聽日文配音但介面用英文得唔得

申請左安裝 有得揀日同英

可以

唔該

其實隻game 唔洗點講野架...
唔好咁擔心

你試玩左先啦～

試玩冇得揀侍...

我就係申請左試玩
1.0果陣中過伏

少少保留啦
頂多都係早期唔駛點同人講嘢
End game 打嘢，人地同你講嘢時你都要睇得明

舉例：
マクロ嘅配置 (指嘅係隊伍點走位但隨理機制嘅Marco)
坦要2受定無敵
某某某招技要邊個DPS做減傷
補師可唔可以响某個位放全回復

打Mob 時幾點開始同差幾多個人，要唔要等埋
禁地入面，可唔可以邊個邊個帶呢招Logo action

等等

就算唔講嘢，多多少少都要識睇「你地同你講嘢」

如果日文真係唔多掂，入美國DC會唔會好d？
主要擔心高ping到玩唔到

試玩得2.0內容, 侍要買4.0先可以用

美服你要搵定VPN

講真你入香港公會有幾可會同外人玩

最多每日隨機副本講hi bye

又講真...
End Game 打勁野應該Prefer 開到Discord 玩?

後面果d 我同意.
起碼要識睇人講乜.
所以識少少日文著數好多.
不過開window mode 開住個google translate 都ok o既...

有無人玩美服Aether? 我有個中文CWLS可以invite埋

拉拉真係好得意

我知 但開頭堅悶 極多跑腿任...
打怪又慢到抽筋

無用vpn係驚打raid輸出會比人低dd

應該係得「絕」系列需要用到Discord等呢類通訊軟體。

零式開荒都好，
野團打好多時候都係滅完團再檢討頭先有咩出錯。
都係打字而且仲係大量日文溝通
（要講返自己見到咩，仲有想隊友點做）

能夠搵固定團（或者公會團）當然最好不過
但有幾多人會長期帶練陪玩係一個好實在嘅問題

所以話「唔需要溝通」呢點有啲保留

除左坦補要溝通之外，dps 應該無野講，炒左就sorry,之後就dont mind loop

係呀
「すみません」「ドンマイ」成日loop

溝通係相向，就算你唔同人講嘢都好
都會有「人地同你講嘢」、或者個對象係某一類玩家
所以我上面先講多多少少都要識睇

話說隻game都後面癲唔癲?
一個人走錯位會唔會死半隊? (舊版tera...)
後面係咪賭命式衝裝? (瑪英佛格斯...)
d生活係咪升半年都未升好? (黑色沙漠...)

2.0 真係好難頂
我而家打到LV35 有好努力咁去睇劇情 ，但都係悶到抽筋
最攪笑係有時a b 兩個npc 企喺隔嚟，個任就係你要同 A NPC 講完野，再去同B NPC 講野，再同A 講野，然後去老遠做少少野（例如入水落個樽度） ，再番去同A 講野....

簡直係地獄......

所謂"後面" 應該係要玩到最Latest 的content.
依家黎講即係5.0 完左果D Raid.
因為製作人計好哂數要你地用當時最強的裝備去打.
可能會set 到容錯率好低咁.
做錯少少野就玩完咁.
不過隨時日子過, 玩家換到一d 勁的裝備, 就會打得輕鬆d.

生活唔會呀.
唔洗半年架應該.

最低裝等開荒會

裝既野隻game有保底機制

老老實實2.0 Skip Q 哂佢啦如果覺得難頂.
2.2之後d 劇情先有料到
2.0 果d 好多都係交待背景...

又不過, 其實睇真D
有D 對話有留左少少伏線.
但係係我再玩果時先記得.

其實你有心理準備, 3, 4, 5.0你都一樣係光之跑腿, 分別只係2.0你要不斷跑晒三國地圖, 之後既版本係俾你慢慢每個區跑腿

累死半隊太樂觀 暫時最多可以累死55個人

我反拉拉聯盟

唔知點解鐘意睇人地隻拉拉多過自己玩拉拉

係咪BA 個坦面向人群一嘢照死曬所有人

生產採集職真係唔難升,
平有平既方法升, 燒錢有燒錢既方法升
唔特登用錢升 , 1隻職1-50LV都係幾粒鐘搞掂
60-80都係1-2星期內既事

你食開肥閪但反拉拉肥

1. endgame 8人副有部分會一炒就累死哂成隊
2. 隻game唔洗沖加值,end game副打左出黎就可以用到版本尾
3. 上面有人答左

排古武任成粒鐘都冇人

點樣升 兩日都未升到20

黃貨係乜嘢？

要揾fd/開pf解限連續打晒幾個

有冇開哂J 同E 先排?

已經開齊4個lan

睇黎skip 得

頭50LV都係不斷咁整制作List入面既野
53-80都係商會既交蒐集品升Lv, 順手賺黃貨換秘傳書/裝
60-80嫌慢可以交理符任升, 視乎你有幾多錢去燒

打錯 想講蒐集品至岩
黃貨係交蒐集品果陣會俾你既貨幣, 可以用黎換材料/秘傳書/裝/石等等

古武太麻煩做第一把拎個稱號算，你想玩glamour就另計

排3個鐘打3分鐘

d過氣野唔搵隊友去刷排到2046

去到12個黃道水晶已經唔想搞住

收到風 火神7點開始刷青蛙fate

聽住先

突發！ridill水底ins1開始多人

巨獸已被拘留超過48小時 請立即釋放巨獸！

我都係跟攻略做 50lv 宜家版本係咪唔使做古武 後期會有仲勁D嘅

Gaia冇晒優遇
仲諗住試玩

之前6月30號訂左shadowbringers個dlc 想問仲會唔會有予約特典？ 到而家都無 amazon連配信行野都無埋
另外金色個啲巴哈武而家仲有無得打？

無記錯27號前訂先有特典
絕巴哈武依家仲有得打, 只係職業調整左入去打有D唔同左咁

最近多人入坑呀嘛
無論有無優遇都係推主線就會滿LV

依家已經出到70LV古武 岩岩成為過氣裝

無必要性做 想要個外觀先整

呢隻game不追求頂裝其實十分休閒，tier 1 同tier 2 裝可能性能差少少，但係入手難道大好多，性價比好低

利申：回鍋玩家， 之前巴哈raid 開荒打成個月先clear , 依家打返以前難到仆街D raid boss 純暴力硬殺，變咗一隻多血既卒仔

link錯psn無左舊acc, 重開角，巴打們係曬ifrit?

想問下依家點升level 最快？點賺錢最快？
同開荒開緊咩？

第一次玩/第一隻職 -> 做主線+Daily
單純要極速升lv -> 買直升/ 死宮+天宮+每日daily+刷副本
賺錢黎講不外乎採集生產 或者依家刷materia拎去賣都賺 遲D g11/g12有門就可以去刷黎賣值錢野
暫時最新得兩隻極蠻神 不過都算易打

狼SER出左 不過根本入唔到去

轉PS4玩好陌生，成隻新GAME咁

想玩埋其他職

70升80係咪打fate 最快？
我本身無採集生產職，點可以刷material?

Minfillia

1. 刷副本+daily fate要組隊清得好快先升到lv
2. daily (leveling + alliance raid) + mob hunt

想問巴打之前睇到youtube片封面好似有個女仔流緊白色眼淚

想問一下打到劇情邊關先有 同埋有冇片 youtube我搵唔到

去到5.0先有 70lv後

thx 咁我唔洗上網搵

テスリーン？

唔好再提

一個加速度放錯秒一隊

想問隻5.0碟好景信和仲有冇貨
聽晚收工去買

大家應該多數都係上網買...

想問下龍騎係應該用邊種material?

詩學點換哂Iv260裝之後換乜好？就快爆位

石? Cri 同 DH

就黎天光先係咁出 係咪想逼死人

成日都係咁

孝感動天 單刷刷到出黎原來唔洗4 5都會出

想問下依個版本係唔係全包所有dlc thx 見佢有個一萬yen 依個6千yen

係全包 1萬yen果個會再多d特典(座騎之類)

恭喜恭喜

香港01助攻

林卓恆係邊位巴打

其crt 同dh 邊間有用D？定平均分配？

依家5.0 公式改左 未有人答到你住

FF14的主線非常、非常、非常的長，由2.0玩到4.5真的有排玩；個人也認為比起「追進度」，好好享受劇情和遊戲內容重要得多（特別是Heavensward，不論劇情還是副本設計都非常出色）。

呢句真係要置頂...

BTW 巴哈SER已經又鎖左國 得返Ifrit揀

回鍋新手LM
拉拉肥世界第一

依家有得同world cross server team 唔緊要la

而加可以去visit 其餘ser
唔怕同fd分隔左

依家有得同DC cross world 組隊唔緊要la

但會唔會去左Ifirt返唔到巴哈??

去主城粒大水晶度隨時可以visit 其他world

我覺得自己可以係佢開返國果陣開到隻人仔真係好L 好彩.

mana絕育 步巴哈後塵

以前可以俾錢轉.
依家仲可唔可以?

好彩响鳥服開到隻魯加

混雜中嘅Server 只可以轉出無得入

心思思想試下但有少少問題想請教下
請問香港人多數係日本ser，咁唔識日文係咪好難係game入面溝通？會唔會打唔到副本？
另外delay普遍嚴重嗎？

自己上YouTube 睇左副本打法先，唔好雷人就無事，macro set “sorry”, “thanks “ is fine

香港人多數係日本ser > 正路就係. 因為冇咁Lag
唔識日文係咪好難係game入面溝通 > 係, 但其實未到End Game Content 都係做好自己野就ok. 主線果d 一定過到咁滯.
Delay 唔嚴重

打完2.0最後果個8人副 睇過場仲耐過打

所以又叫做電影城

又長又侵...
果時打到訓著.
但日日都要打...

多謝解答
另外再想問下比錢係咪用steam方便啲？同官網買具體有冇大分別？

點解要日日打?

冇分別喔.
係Steam 買就快d 俾Code 你囉. 上官網買完佢唔係即時俾Code 你.
佐Steam 就right click CD key 就見到.
但就要縛Steam Account, 就咁上網買就唔洗.
其實都係爭唔夠一日時間

Activate Code, 點俾月費, 課金買野, 都係上返一個叫mog station 的網頁果度搞.
你當佢係FF14 的Account Management page

唔想諗就跟大隊上官網買.

好似果時要打呢D 副本先有D Coin 換武器.
我唔記得lu
我次次都係玩到end game 就冇玩.
好渣.

應該係daily 任, 抽親都中電影城
啱啱回鍋, 又要追主線, 又要清日任升lvl, 應該都會日日電影城

電影城其實無必要日日打

咁都好d... 尋晚好夜先裝完隻game...
見機工d skill 唔同左, 又要再研究過, 試左陣就訓左
都未有時間睇下daily 任有乜...

sick玩一定日日排電影城

er.. 原來電影城係講曬兩個... 我以為只係講緊魔導城...

個外郭攻略都好侵好長架...

初見果時唔知要自己攞魔導裝甲鎖匙，
上網睇完攻略行返轉頭攞鎖匙，
返去睇完片隻尼祿已經比佢地打死左

好彩既話會有人mark 粒等新手知要拎key

試過最快個新手睇緊軍團長
我地已經去到無影

thx 大佬

每一個版本主線太約70-100 quests , 九成都係跑腿任務，佢做得精簡啲可唔可以呀，有一啲任真係3分鐘就解完，又得雞碎咁多經驗值

利申lv62 升一級要5 百萬經，但係主線只係比16k 經

我會一路做主線一路排ID,反正遲早都會卡主線lv,升多左無所謂，唔升去到卡真係人都燥
不過70上80感覺快好多

任務D exp你當bonus啦
升lv一定係靠日任/副本

兩個比算短
場場boss戰都一大輪cutscene，到真係打嗰陣唔使半分鐘就收工

冇左食藥果個音效點算

原來係因為閂左effect

以前呢兩個副本打DAILY係可以SKIP片, 但而家無得SKIP逼人睇

直升70張野幾錢?

2700羊

哇...仲貴過食餐飯

食餐飯貴少少既價錢換一星期多既時間

3.0之後所謂既跑腿都同劇情有關ga wo
唔會話宇宙大領主你去
麻煩你幫我去後園執幾舊屎

應該唔止一星期... 當基礎特職 30到70都應該唔止一星期

其實做乜咁急...
定係真係好頂唔順D 無聊主線淨係想同人組隊bom bom bom?
如果係後者的話.
你買左直升都仲要升70>80 果度先可以bom bom bom 喎..
5.0 果D 野都要打架...

是咁的 我想玩侍......

咁我都想玩Gunbreaker...
依家玩緊Paladin 頂住先...

60 後升得好慢，我估要2/3week 先上80

如果70上80，一日十至十一個鐘，應該3日，我升緊赤魔，無主線無乜side quest,只有daily同if 兩日剛剛77，應該聽日80

1-60要幾耐呀？

由零開始有D 主線Quest 加下exp ok 的.
同埋你入左公會又會有少少"討伐exp up"
你依家有pre-order 5.0 又有隻耳環+30% exp
應該ok 的.
順住玩就可以4.0 前上到60

遊玩時間2.0 到3.5 應該OVER 50 Hours...

1-60唔係好記得，我以前一開波玩好似第一日就廿幾lv,初初玩白魔，排id好快，都好似係十日八內既事。

收到風一車車槍刃比白魔係伊修加爾德掟落去

不敢鳥

20% ＞ 100% > 1%

想問下
我玩完試玩之後覺得OK既 係咪買396果個Complete Edition就OK嫁啦?

This?
Yes

可以抖返幾日

越黎越多人加入

請問點解你個介面好似係正體中文咁嘅？
隻game唔係得美文日文或者殘體中文咩？

我係日版, 呢D係漢字黎

原來咁多漢字架，大鄉里唔識野
咁其實英文唔太好嘅話會唔會用日文介面估漢字反而仲好

Valefor 分流２ 青蛙坐騎FATE

我自己就係咁

フェイス半個鐘一場

6場先升一級
即係12場先可以打第二個副本
主線玩夾劇情又幾好
用來升lvl

釣魚70-80邊區釣好?

我最後先升釣魚, 可以all in d 卡任
交Card升到76-77然後解晒工藝館任直上80

* 因為剩好多卡未用, 可以買NQ魚黎交任
唔洗挨HQ貴魚NQ魚又平到痴線

想問下生產系升其實用途大唔大?可以整裝比自己?
因為其他Game好似wow咁升完都好似冇咩用唔知FF14係咪咁
如果有用的話侍應該要升D咩?想以家得閒整下野升下唔洗日日打怪做任咁單調

WOW我就未玩過, 但呢度既生產我覺得做得幾好
生產用途好大, 負責提供裝備/飯藥俾戰鬥職
每隻職負責整唔同部位既裝備, 所以通常一玩生產就會全職都練

至於投入生產前通常建議練左採集先,
因為新玩家開頭資金有限, 而且練採集先有助你後面升生產
採集職需要用既資金較少, 用時間做黑奴就可以有錢

等你做黑奴賺返咁上下錢就可以用黎投資生產職
生產職頭50LV唔難升, 51-80LV想升得快就要燒錢

升滿LV想整當前版本最新既道具賺錢,
你都要掉筆錢出黎投資換下裝入下石買下料,
仲要學下點Set巨集, 要理解下生產d技係點玩咁

生產你真係可以當第2隻Game咁玩

咁得閒悶悶地就出去採下野先,有冇話幾多lv去邊到採係最好?

有, 呢個你就要google下攻略

打完主線80左
開晒風脈先再諗

採集個升級過程冇想像中咁悶
你開住個手機/第二個mon睇下片
打開個Discord吹下水

時間就好快過

3.0開始已經好左好多 主要係D任有故仔睇
升Lv都係打死宮/副本最快

暗騎又塾底

請問ps4 買邊個version會玩到晒

THIS

感謝！

我覺得唔關事
4坦keep住依家呢個強度唔郁既話到時零式一定係暗騎 / 槍刃 + 聖騎

有組長認證 暗騎要起飛了

頭先申請試玩，登入完SE個帳號close左個tab，之後去返試玩個page登入SE帳號，佢話我
"Square Enix accounts that have already registered for a FINAL FANTASY XIV service account are not eligible for a free trial.
Please log in using a Square Enix account that has not registered a FINAL FANTASY XIV service account."

我而家個帳號已經可以試玩?但試玩係唔係有專屬既主程式?可以去邊度搵返?定係要開過個新帳號

試下入返你個LOGIN 同PASSWORD
睇下有冇得玩.
有主程式呀.
Here you are

新玩，黑魔好爽瘋狂炸，起手星極火可以炸6次，算係玩過咁多MMO入面，效果最誇張概職業

吉田親生仔

呢家既暗騎都冇咩特別思考空間 都係有野就打

D 招式好華麗!

5.0 有關暗之戰士既主任又好副任又好都好正, 睇到好SAD

漢化要點搞

依到個個日文英文高手
唔會有人識
同埋唔係官方認可野
自己小心炒車

炸6次個buff咪無左囉

唔會連炸6次，中間駁個火1，起手炸8次先岩同2.0比真係天差地別

炸8次都無乜好處，同你得10000mp...正常轉左火3之後火4x3>火1>火4x3>跟住mp應該剛剛好出一個デスペア,除非你係出到乾塘之後冰3啦。

如果計埋火1係8次既

我睇大陸嘅攻略 quest對quest咁睇
有時候禁太快skip左或者唔明噏乜就對返攻略

我真係頂唔順佢嗰啲劇情表現，節奏好慢，就算個故仔幾神，咁嘅形式展示出嚟真係好趕客

mac user想入坑

係咪21.5 吋imac 4k都唔夠做…

玩住試玩先

lm先

50lv個串主線任的確係3.0打後會愈黎愈好

如果display係pro560x version既iMac,玩係玩到，不過係1080p，應該行到高品積，因為4k 60dps,無2080或者要去到2080ti先行到。

我之前買notebook有考慮過買MacBook pro,不過一來價錢，二來評測不太好，最後都係買左部msi I7-9750H+1660ti,較maximum都90dps。

DPS!

打到上腦了！

我覺得用notebook 又唔洗開Max..
順就得啦
我用Razer 2017 model 開high 算

Mac好似冇得試玩
但一隻starter pack 都係$160左右
唔介意可以買來試

成座城都係跑腿任...係咪痴線架

用來升LEVEL 呀!

係大阪有冇ff14相關既地方可以去
同埋邊度有得玩
可能會留一段長既時間

得幾千經

Eorzea Cafe(大阪店- 沙都主題）

要預約，可walk-in 但有機會full

其實除左主線
同一部入支線用來睇劇情同開蠻族任
其他無咩實際回報
要升lv打死宮天塔仲快
主要比你了解背景同npc生活
依隻驚堆npc唔係得個擺字

我去過秋葉原果個
但果時係同老婆去
佢冇玩隻game
佢唔知我high乜春
同埋d 野食都幾難食

東京都錦系町有間幾出名嘅FF14 player開鋪頭
「とんつう」
食燒肉，連吉田都上過去一路食一路做節目

有個叫「肉約之塔」嘅預約餐
講明FF14 player先可以預約
建議人數係6人party 挑戰
每日10客

大阪同東京都去過
我鍾意東京果間

好痴線

Mac 都有得試玩，試玩中......

我都係用 iMac 4K pro560x 暫時試玩就好順、好爽！

考慮緊唔知買Mac 版定係 Window 版好

東京仲有間整体ケアルラ

咁開到maximum又順咪照開囉，唔好浪費左佢

柒左，原來fps 打左做DPS

呢間無事就唔好去啦

經過左
有機會再去

岩岩入左陸服坑, 有無巴打係陸服呀?

國際服post

共享大灣區榮譽?

陸服上巴哈會多啲人陪你玩

陸服 長期睇住堆殘體

玩左3日 升到20lv
真係純跑...睇故好似都係幾十分鐘既事
其他支線任都係skip過算

3.0 先開始正

休閒play

死宮天塔英文係乜

palace of the dead
heaven on high

想問下呢度啲巴打多數玩咩ser? 黎緊可能同兩個frd一齊入坑，想睇下邊個ser多自己人

唔知我對relic weapon既理解有無錯? 每出一個新patch就可以接新出既relic weapon quest黎升級, 但如果假設爆左Shb主線咁黎緊出5.1 patch既新relic weapon就可以直接攞,而唔駛慢慢升.

如果玩法無改變係要將佢送俾你果把430升上去

呢度大部分既巴打都起Gaia DC既Ifrit Sever
版頭有篇指南可以助你了解點入坑

建議及早回頭是岸返來國際服唔好係陸服做二等公民,又冇得玩5.0
依家陸服4.5x版姐係版本末期入黎乜都冇
任何角度睇都唔建議入陸服

利申上年11月開始玩FF14都係入左陸服坑, 幾個月前醒覺轉返國際服

剛上Lv70，是否立即用詩學換390 再upgrade 上400？

詩學有咩用?打算直沖主線的新手洗唔洗換裝?

打到唔夠打就換

衝主線都要夠ilv線入到場

lvl73主線dungeon會有ilvl400裝, 唔係詩學多過頭/唔夠ilvl接任都唔使特登換成套ilvl400裝

詩學過多換乜好？

可以換定下隻職d 裝

其實要睇職業, 如果盾就要求裝好D, DPS可能都要, 因為影響DPS輸出, 補師反而可以差少少

Dps一套400可以打到77，隨打隨攞裝，我記得去到77尾先換把武器，不過我就肝武。

換一套390夠用到成73lv 加上4.55最後一個副本要求360 所以換左冇壞

打下Blog 先.
上個月尾見到勁多5.0 的廣告.

想當年因為有小朋友出世, 我高估左自己的時間管理能力, 後來兩頭唔到岸焗住棄左game, 係度借個位講聲, 3.0 果時俾我踢左入會的巴打, 我離棄左你地, 對唔住.

好喇, 講返先.
丫點知我又搞唔到個software token, 想玩都冇得玩.

屎忽痕問下一個仲玩緊的朋友仔, 原來以前巴哈仲開到人.

咁就算啦.
死死氣上Steam 買隻新玩過. (後來EMAIL 左兩個星期舊Account 解封左了)

上次玩就用LALA肥做Healer (White Mage)
今次唔想再用lala
因為太矮睇唔到套裝乜樣... 好唔型
整左human (唔記得點串), 做劍術士
果然好o岩我個性, 最鍾意用劍! 做肉盾! 做帶頭果個.
每日慢慢玩咁.
依家玩到lv40 左右的主線了.
因為做Tank 的關係, 每個Instance 都要上youtube 睇定點打先入場, 唔想害人.
玩到依家我覺得自己之前好似都係白玩.
因為果時2.0 跟班比較hardcore的朋友仔玩. 成日想追佢地進度
玩到好大壓力 (我自己俾的), 打instance 時, 因為成日都行到好遠, 有時唔知做乜就打完咁.
今次做Tank 先知d 怪有乜特性. d 野點避.
以前俾人帶住打真係donno do what.
又冇玩下其他生產/ 採集職業... 都未感受到隻game 做乜.

上面打得太多字.
其實想講叫新玩的玩家, 唔想睇劇情可以飛. 跑腿任的確係悶.
但玩真係可以慢慢玩, 好好享受隻遊戲. 唔洗咁心急的. 遲早都會玩到END GAME 的. (我又唔覺得5.0 之後冇6.0, 點都會跟到咁多大佬的進度的)
由2.0 開始玩慢慢睇住隻角色成長都開心的.
再講, 要即食的話去玩返手機game 好了...

大家加油.
有機會的話 Eorzea 見.

而家4.1-4.5主線會送一套390
所以如果玩單職既換唔換都得
留返換副職裝仲好

375, sorry

呢度有幾多人全skip story , 2.0-5.0 原完只係boom boom boom

我係其中一個

希望你咁SKIP法完唔係得三分鐘熱度就棄坑

想問下有無網站係詳細介紹舞者既任務跟技能?
我一開波拿左舞者後去到沙灘有個任務俾你入個圈裡面, 但又唔係打怪, 似係要跳舞, 但唔知應做咩野

出一次スタンダードステップ (橙色腳)
跟住有四招技會變左step action
跟住有圈個招禁
兩次之後禁返スタンダードステップ (會變左綠色腳)
搞掂

都係果句 冇故事backup會唔知打緊乜
一隻故事做賣點既MMO黎講好難有代入感

笑.
我玩2.0 都未玩完都用左成60 個鐘.
唔知要玩到5.0 要玩多幾耐.
可能未玩到就棄左了.

我剛剛35日，計埋試玩一個禮拜左右
而家進度打到5.0妖精鄉
仲係已經玩得好Hea果隻

叫咗你用返舊Account 起碼唔洗再玩2.X 劇情

仲未過到極蠻

巴打咩ser 有時間可以一齊打下

Gaia dc
諗住1 take過 點知發覺太大諗頭

你打邊隻 初見左可以睇下攻略再戰

頭嗰個禮拜都做到
依家？ 70幾lv啲dungeon見過會比人ot嘅坦 單補*4嚟群補嘅補師
同零式一樣遲咗join就群魔亂舞

想問下50幾lv點升lv好？
daily有打晒

已經打到去3.0卡緊lv?

3.0應該開始左少少
主線去到心強い助っ人
啱啱玩返唔知做咩好

You power powerful

我2.0 之後果D 係跟大隊玩.
都唔知做乜果時.
一晚就打哂幾隻蠻神.
都唔知做乜.
好浪費.
想玩返是真的.

我好廢

終於打完5.0主線 之前一直唔敢入黎驚劇透
點解可以好睇到咁正到癲

入住死宮

搵艾達BB玩

含5.0內容

想問Role quest會唔會對主線劇情有影響?
無練Tank同Heal

純粹支線劇情黎 問題不大

雖然做齊3種職好似有隱藏劇情睇

係4種呀，坦，奶，遠麼，遠物理

sor 記漏

各1 種就有？
要去到幾多lv?

每個role 70lv開始接quest,例如，你黑魔做曬做到80，召赤都唔洗再做。

如果坦又要做返坦個role quest,所以如果想4個做曬，至少4個80，我而定召黑赤學80做左兩個role quest,準備做坦

詩學過左上限
應該換d咩好?

睇鬼佬話換craft item 再放上market 賺錢

想問下而家國際服仲有無中文化補丁? 新手睇英/日 睇到好辛苦

上面啲人話要畀錢

有無多D DETAIL? 上網SEARCH過好似唔多資料

首先需要去兩個網download兩個檔

1.

Releases->download最新嘅win或osx漢化檔
(定期去check下有冇更新個漢化檔）

2.

左上角相關->win或mac客戶端
同時請申請帳號->俾錢

3.
解壓->打開 2果個file
安裝 虛擬網卡
打開 TeemoClient
揀線路之後連接 (冇俾錢係用唔到)

4.
解壓->打開 1果個file
打開 TextPatch
揀 你ff14嘅路徑
揀 語言
確定 (冇連接TeemoClient嘅話 會安裝失敗)

thanks 巴打, 不過想問多少少, 我見TEEMO LINK入面 註冊完 5蚊, 想問下呢5蚊係 一次性 定係 月費黎?

另外一個ACC可唔可以同時比幾個USER用? 因為同幾個FRD 一齊入坑 , 想問多小小睇下可唔可以SHARE用

5蚊係得一日

未試過 唔知可唔可以 你試下

5蚊一日咁大獲 Btw thanks 我再研究下

30日好似3十幾蚊
btw 其實如果漢化冇bug嘅話
5蚊裝完一次之後係可以一直用落去

好能on9
lv60 入唔到idyllshire 因為msq未解到
poetic又滿曬 日任都廢是打

poetics滿哂可以拎去換裝再賣比GC換軍票

又係喔

好似好多combo都刪左
依家暗騎得幾招技幾易玩

升到61開左3.0
轉左暗騎又要再升過
不過暗騎D技幾型
好似玩WOW死騎咁

我都升緊闇騎，打ID打到就來訓著

咩係id

Instance Dungeon
即係副本

同打palace of the dead比
邊個升得快d
利伸新手

開始世界大戰

明白，即轉國際服～～

話時話國際服點用PS4玩？Store見唔到有得下載

pod快啲應該

我用PC玩所以都唔太清楚, 要等其他巴打覆你

想試.
但要唔識點用支付寶同wechat pay
玩完.

要轉個psn 去us 呀.
us store 先有得買.

我4.5回鍋之後無打過POD,想問一問係唔係要升到相應既lv,例如我60 gnb入去，要pod 60lv exp先會同步呢？定係夠佢10層10層出來既exp bonus?

啱啱我打就係每十層比一次EXP

BTW
之前頭果60LV玩PALADIN打副本都幾輕鬆
但係轉左暗騎之後好似好軟咁

其實做盾明個機制好易打，不過比較悶，我都係鐘意玩法系Dps,暗黑我又唔覺佢好軟，你升上去先啦，我去到74唔覺佢特別軟，當佢近接dps咁用

我又唔覺悶既
不過見有新坦職又幾型棍咁就試下轉
我升上去睇下啱唔啱玩先

Hk store轉英文好似都得

70前暗騎係比較紙皮

想入坑推唔推薦買steam版？

當你係升緊第四隻職去80。。。你就會覺得架喇，之前我升左黑召赤，除左黑魔有主線，另外兩隻你諗吓要打幾多場先80。。。我暗騎仲要係4.0得62。。。

你唔會賣/轉steam account is ok
因為要經steam activate 隻game

試左，成功漢化左

巴打點俾錢？

WeChat pay

你有大陸wechat Pay?

有，叫有開wechat pay既fd/大陸親戚轉比自己就得

如何啟用內地微信支付？
香港用戶的微信錢包本屬於香港地區，不可支付人民幣，因此要開通中國區錢包方可在內地付款。

開通方法

找個有微信支付（中國版）的朋友，經微信發個0.1元人民幣的紅包給你
打開紅包後，系統會要求進行身份驗證，輸入香港信用卡 / 內地銀行卡資料可完成驗證
成功驗證信用卡後，再到畫面右上方，選擇「切換錢包地區」，選「中國」便可
充值及付款

綁定內地發行的銀行卡（可充值餘額，或直
接進行快捷支付）
朋友幫忙轉賬*／香港找換店充值^

咁樣？

差唔多啦

我叫左朋友轉20人民幣俾我
但佢要我有內地銀行卡先俾我收錢...
咁點俾錢... 出找換店充值？

PS4漢唔漢化到？

No la
應該係PC/ Mac only

終於做到時裝達人

其實你有朋友轉比你，你直接比個qr你朋友掃都得

Eg用電話影低個code，send張圖比你微信好友，佢掃返直接比錢咁

收到

遲啲有冇機會出返ffxv架車? 之前miss咗

Same

出到信和都無人賣PS4 實體碟

我都有好多職想試下玩下

有機會既 以前妖怪手錶活動都出過復刻
只係唔知要等到幾時先再出

上網買算啦

搵黎搵去都搵唔到有得下載

PSN轉英文先搵到

仲有無其他方法？轉左都無search唔到

得左了!
THANKS!

恭喜

其實版頭指南有晒LINK教人買...你有無睇過
JP NA EU好裡面都有得揀返PS Store黎買

好耐之前見過某藍店有4.0 complete edition封晒塵無人喉

main scene daily永遠都係外郭攻略
仲要無得skip好悶

試吓去ssp高登，可能有一間會有

好耐冇玩唔記得哂，岩岩80lvl,
除左儲野換450仲有咩野可以做， 有冇啲咩新野

有興趣入坑, pc應該玩咩服好? 想睇埋故事?

國際服
睇頭post

放假先會做, 平時玩得幾粒鐘, 做一轉都冇咗九個字咁滯

Discord 有無新invite link ? 舊玩家但一直當單機game 玩... 想搵個香港人linkshell

第1頁 #8 條LINK

我見有gaia server又有國際服, 睇到有少少亂

國際服只係同中國服區分, 日/歐/美帳都係玩國際服

屌pccw食左屎呀，係咁斷

一多人就跌fps, 如果換ssd會唔會好d? (PS4)

玩左成晚乜事都無

主城吧?
主城多人係關CPU 事.
你換Pro 可能好d?
定係已經係Pro?

換 SSD 最明顯影響只係換MAP 個Loading speed...

已經係pro了

用direct11就成日都話directX致命11000002
用direct9.0c玩一陣就開始lag機

我之前都係
有人話用windows mode 會冇事
但我個人會提議試下GPU 降頻玩
我1080Ti 降左50Mhz 之後冇冇彈呢個message

Reddit都係同樓上ching講既一樣，你試吓，另外SE官方都有講過哩個問題，佢地個做法係display day card driver update,同幾FFXIV BOOT LOADER設相容性為windows 7(如果你係windows 10)。

岩岩玩左2日 啲支線根本做唔哂
其實太過低lv既支線任 係咪可以唔使接 齋主線同藍色感嘆任務就得

唔會做唔哂啦
唔洗心急推進喎
你咁問其實只做主線同職業任都得了

請問隻game係咪冇得改名？

同埋surname 係咪好似某啲game咁set左就同ser全部角色都叫同一個surname只能改given name？

仲有兔女個種族係咪要買左5.0先有得創角？

想問有冇繁中漢化包架???

上一版我先貼完!

下一版再問過!

唔會有分別的
我厚機
打24人副本 LAG到唔知做緊咩
都係咁玩

要認真就換PC吧

可以課金改名 名就逐個SER計

兔女係要買左5.0先用得

唔該晒
試玩左10lv都覺得唔錯應該會買（雖然60美金有些少貴）
試玩可以升到35嘅話我係咪應該升到隻人35lv再買正式版然後等解主線解到唔知邊度送改樣道具再轉種族會抵玩啲？

想知點樣用同埋有冇link 日文玩到好灰 同埋有個19lv主線要排個raid 搵唔到人排 唔知點好 大佬救命

國際服包三個region, JP/NA/EU
每個region有唔同DC, gaia係屬於JP既DC
DC下面再分server

爬多幾頁文有曬link 仲教埋點俾錢

好似解完2.0故事就會送你幻想藥

1st level：國服 vs 國際（NA/EU/JP) 《呢兩個決定左就冇得轉

2nd level (假設你係選擇國際）: NA vs EU vs JP <地區，決定ping, 可以比錢轉, 3個區旗下有唔同Data Center

3nd level (假設你選擇左JP既Gaia DC) : 再細分入邊個server, (如ifrit/baha) 主要影響入公會，一齊玩係冇影響

或者咁講
首先, 買Game, 分3種版本
US, EU, JP
買Game 影響的係你要去邊度的Square Enix 網開Account 同埋點俾月費.
語言係可以隨時轉冇影響的.

講返先, 美版GAME, US (North America) 就俾美金, 可用香港信用卡
EU 就俾歐羅, 都可以用香港信用卡俾月費
JP 就俾Yen, 香港一般信用卡唔得, 多數人都係買webmoney 去charge
以上對PC user 黎講其實分別唔大.
PS4 user 的話就要做多一步. 要去返US/ EU/ JP region 的PSN 先買到隻game.

好喇.
買完game, 開左相對應的square enix account, 就可以activate 隻game (入cd key)
之後就裝game.
經過漫長的download 同patch update, 個Launcher 就會叫你login
係你Login 前, 可以隨意揀日文, 英文, 法文, 德文做Game 入面的language, 呢個係乜版的game 都可以.

揀好, login 左就可以GAME START 了.
入到入去, 佢就會問你玩乜Data Center. 你無論買乜版本的game 都係呢一下先決定你係邊度玩.
呢度就真係所謂的 "玩乜服了"
咁亞州的Data Center, 呢度的人來講都係揀Gaia Data Center.
揀左個Data Center 之後就可以再揀Server.

就係咁了.

簡單d 講.
唔想諗又信得我過的話.
買美版game > 開人果時data center 揀Gaia > server 就揀Ifrit.

P.S. 想玩中文的話一係玩大陸版 (中文字, 大陸Server) , 或者國際版自己加patch (需要用wechat pay / 支付寶大陸錢包, 5蚊人仔, 詳情碌上上一兩版就有.)

完.

JB：
FF14與同系列其他遊戲有許多聯動。可以談談有沒有其他計劃包括FF7RE嗎？

吉田：
我是最終幻想的骨灰粉，我最喜歡的是FF3和FF7。FF7RE如果有機會聯動的話會很棒。但是，我們現在還不想去找FF7RE的團隊討論聯動。我相信每個人都會很期待，但是我們希望FF7RE能在3月3日按計劃以最高的質量推出。
如果我做了一些計劃去找他們，會給他們帶來負擔。他們需要評估這些計劃，當我們決定更進一步時，14組會製作克勞德的模型並拿給他們進行評估，這也會佔用他們的時間。如果我們寫了一個故事，我們必須撰寫對話並將其翻譯。然後又會需要他們進行檢查並確保一切都沒問題。
在我們這邊的工作不是問題，但我們擔心給FF7RE團隊的工作帶來時間和資源上的負擔，我認為這樣是不好的，因為他們正為一個精心製作的遊戲而努力。我認為現在談論聯動的事情可能會傷害粉絲希望看到的、最好狀態的FF7RE。在FF7RE發售前做這件事並非最佳選項，也許在發售之後我們會有聯動的嘗試。這也是我們將FF15的諾克提斯帶來的方式。

可以解釋埋點解FFXV個Crossover 會咁遲
不過說好的PSO 呢！？

佢又講得好make sense
但另一方面都表示左FF7RE 做Planning 時都冇打算用聯動來Promo 隻game.
SE 入面都係分開哂各有各做...

得星期六日先有時間玩 應唔應該入坑

其實可以當係休閒game！
不過當然要你喜歡隻game 先
所以
去download 試玩版試試佢先

去到3.0後風脈任務必解,但印象中有D風脈任務係要你清緊D普通任務後才會出現

我仲玩緊2.0.
見到好似清清下D 任務會令到我騎隻雞行得快D.
唔知係清哂支線會有定係點了.

係囉.
有D 支線任務係一定要做的.
好似騎雞, Call KFC 做 Buddy 幫手打咁.

無，我3.0+4.0淨推主線都開得齊風脈

咁應係我記錯了, 但5.0 風脈任務係幾個支線任務+1個最後主線任務, 即係你要打完當區BOSS才會解到鎖

我指推主線就開到個風脈任出嚟，
不過風脈任有加號應該識接去解掛

已經改走左呢個戇鳩設計 依家所有風脈支線任都有藍十字

因為4.0係要去到69lv先開得曬

想問下有無人識搞插件？

我搵到呢個將聊天介面翻譯插件，但佢話要ACT插件，ACT插件又係咩來？

玩咗幾日狂推主線終於到30lv
唸住升到做龍騎終於有型裝
點知原來要到45lv先有職業裝備

屋企部PS4有買5.0
依家去左日本 想係網吧玩係咪買多次PC版既5.0 入條CODE就得?

應該係2.0 同5.0 都要.
你PS4 買乜版?
要跟返個遊戲版本喎.

Ps4買Standard
姐係pc要玩就要買complete edition?

你PS4 淨係買5.0 都玩到咩?
你應該係玩開吧?

Complete Edition 即係2.0 + 5.0

總之, 2.0 就點都要買.
想係PC 玩到2.5 之後的Content 就要買埋5.0.

出patch note未

我PS4 一直有買開 可能講得唔清楚
我岩岩先STORE COMPLETE EDITION 就2.0 - 5.0 都齊晒
應該無死錯人掛
因為我唔見佢有個 開通專用 既PACKAGE比人買

對呀.
齊哂.

仲有唔好買錯地區 好重要

終於維護啦 黑奴們終於有時間抖下氣吊下命

Patch Note已出

開膛槍改返30秒

吾update了，8xx mb

可，打錯字

嘩!
Aegis 同 Ifrit 轉左做preferred world!

又齊上齊落

Preferred world係咪開人會有經驗加成？
如果本身隻人低lv嘅話，del左佢再重開都可以有加成嗎？

開SER

網吧應該有齊5.0架喇喎唔使另外再買,
應該只需要遊戲權即係有比月費就玩到.

你唔買GAME點有遊戲使用權? 綁帳號架wo

所以開通遊戲權係點整?
同買埋PC版有咩分別?

彈丁

人地網吧有5.0, 但你帳號如果無5.0既PC使用權都係玩唔到5.0內容
登入既時候會有提示彈出黎

▶ 『ファイナルファンタジーXIV： 漆黒のヴィランズ』開始について(2019/7/3)
『ファイナルファンタジーXIV: 漆黒のヴィランズ』7/2(火)より提携ネットカフェでも順次導入！ネットカフェ専用アカウント、または『漆黒のヴィランズ』契約中のサービスアカウントをお持ちの方は、提携ネットカフェにて『漆黒のヴィランズ』をお楽しみいただけます。

また、「提携ネットカフェ無料ログインキャンペーン」も実施中！『ファイナルファンタジーXIV』をご自宅でプレイされている方（サービスアカウントをお持ちの方）は、キャンペーン期間中、プレイされているプラットフォームに関わらず、ネットカフェでのログインが可能になりました！

官網都話只要你有PS4 5.0就得

唔同平台既使用權係分開計,
想玩咩平台就買返該平台既產品

就算你本身係玩緊PS4版, 想轉用PC玩都要買左PC版先玩到
雖然使用權係分開計,但人物數據/SEVER係互通

嘩!
咁又幾好喎.
網吧專用Account 先可以.

我以為好似屋企咁.
我ps4 同pc 要買哂兩個版本先可以分別係PS4 同PC 玩到同一隻人.

屋企就要買哂兩邊,
日本啲網吧通常啲連攜店都有優惠吸引你去.

同兩個朋友啱啱入咗坑，玩緊美服
試玩完覺得唔錯買齊晒啲Patch

不過好似唔太覺有香港/台灣公會，
唔想入大陸公會

你玩緊邊個Server?
你香港人?
點解玩美國Data Center?
定係講緊買左英版game?

呢個活動真係唔特登搵都見唔到
你起佢合作既網吧度登入又真係唔洗再買其他平台版本

唔識睇
姐係點
Ps4買齊左
去網吧有月費就玩到？

連月費都唔洗

玩緊Primal嘅Famfrit

嗰陣純粹冇Game玩就開嚟試下，
又冇做功課以為玩英文服就一定要美國center
所以先喺嗰邊咗

唔緊要.
可以轉Server 的.

Home World Transfer Service Fee
$18.00 per transfer
Transfers to New Worlds: Free
Transfers from Congested Worlds to Preferred Worlds: Free

依家Ifrit 係Preferred World
Ifrit 係都幾多連登人玩緊的Server
你諗諗.

想轉的話上mog station > Additional Services

爆左5.0 真係好正

著住青蛙裝解normal raid個任好正

5.0先有得打？ 3.0第二個地圖都未unlock

要捕Fate

舞者弱化咁多

屌! 個漢化一Patch 完5.01就冇左!!!!!!

岩岩換左新電腦 , 重新裝左Steam 想裝番FF14既時候就彈左咁既畫面, 之後我跟番Steam個序號打就彈左句日文 唔比我下一步, 請問應該點解決?

你之前係乜野版?
佢紅色字好似話你個Region 唔o岩喎

你換電腦之前係咪都係Steam 買?

係呀, 所以好奇怪唔知咩事, 我明明換電腦前都係Steam版, 今朝仲玩緊,
係咪電腦要set 地區做日本定乜?

你舊果部機係咪咁?
我都未試過呢個問題.

頂..
岩岩又再用番舊電腦又得, 一開就入到依個登入畫面,
但新機再試都係要我入Code個個畫面...

你Account Detail 呢度個Country 係乜?

我新玩就黎35 lv 想先買starter pack

想問呢度會唔會有d 類似 First purchase 推薦碼我用左大家都有著數？

我係yojimba 玩緊，如果同server 都可以留個名

哩度大部分人都在ifrit（Gaia dc)我自己就aegis(elemental dc),如果你想一齊玩就要轉server了。

Hi
我2016一出game個時申請左歐服acc
呢排想玩返，唔記得密碼，諗住用email拎返，點知佢要我入埋one time password,但我之前轉左電話
我而家有咩方法可以用得返舊acc

有個Refer code 可以入
入左就有d item 咁
你睇下益邊個資深巴打啦

我新來的唔敢亂lam 著數

Customer service 果度話自己想unlink/ deactivate one time password
佢隔一兩星期會email 問你一d 登記時的問題
之後隔多一兩星期就幫你解了（如果資料正確）

佢劇情咁玩法好似已經知道下個raid嘅四個boss啦

有冇巴打可以比reference code 呀 Thank you

明白！因為yojimba 有200%經 我升到70就轉

係就升埋80啦，反正70-80都要做主線

借問聲有冇人識搞呢舊野？
我其他插件都正常運作係呢件就有顯示出黎但係冇任何作用
定係已經唔work？

佢會send 條問題問我
咁咪要等2星期後先拎得返acc?

打8人副見到有D人打完唔洗跑去脫出點已經離左隊
究竟點做到?

想請問下我玩左試玩AC覺得OK, 岩岩買左starter
我買完佢比左個CODE我 我想請問下要係邊度入

你新機係連第一次登入個畫面都冇就叫你入code?

我而家買左2.0佢都仲話我Free Trial

直接㩒「退出」

佢而家話我

佢而家話我唔同region

係呀.
果時我等左一個月先Unlock 到
我冇等佢, 買多次game 開新account 玩.

兩個問題

1. 你試玩個Square-Enix Account 係邊一區?
2. 你隻game 係邊度買?

新手而家lv48
想問下職業任務45送個幾件藍裝（好似50會比埋第五件）會用到幾時？同埋有無咩途徑攞到啱自己lv嘅武器？之前一直靠拍賣買平白裝/武器。主線任同副本攞個d得lv.2X，同角色等級差太遠

應該搞錯左 我試玩AC係美服
但我買果陣入美服佢話無我AC,
我轉UK官網又登入到 結果買左UK版

1）45級藍裝用到50級
50級會送一套更高ilv 嘅裝
45級嗰套你大可以放入愛藏箱收藏

2）武器來源不外乎3個，副本跌、買白裝、做古武
如果想換過渡期武器可以直接上Market版買

咁就係呢個問題啦....
你要買返隻US

開隻UK重練咪得，差在個名姐

其實都係...
LV 30 好易升.
只係一開始D 向左走向右走Quest 咁快又要玩多次會覺得好悶...

我都係SEND返個EMAIL問下佢可唔可以退算
啲任真係唔想做過

而家响火神重開角色有埋Exp Bonus可能仲快啲

用職業任套裝夠打到2.0爆機
到左50lv後打日任果D會多左個叫詩學既貨幣
可以用黎換D以前既Raid裝

巴打可唔可以講埋邊度換？

2.0好似係摩杜拿喪靈鐘? 石之家個城鎮

我都係yojimba 不過就70黎緊會轉

3.0去 イディルシャイア(Idyllshire)
4.0去 ラールガーズリーチ （Rhalgr's Reach）

去到網吧發現外國版個活動唔包
買左隻game 想入code 又i2501
點算好呀
登記Otp又唔記得啲問題

好想要雙塔尼亞

原來凈係包JP帳號 咁NA/EU帳號既巴打去真係要注意下

伏左我

打返香港求人幫手 終於整到

D 詩學用黎買乜好？

真係一時醒唔起, 通常呢d活動都係地區限定,
要帳號地區一樣先join到, 所以去之前真係要check清楚
今次幫你唔到真係唔好意思

缺裝換裝, 缺錢睇下邊d料值錢換黎賣下

唔關你事 想玩就要比錢都無辦法

我諗你要去NGA問下先有人解答到你

se acc係us region
但唔計得左psn us個login
如果想買過隻game係咪都一定要買us先login得番?
買jp得唔得架?

你買GAME既地區要同帳號地區一樣
唔係既話買完隻GAME條Code入唔到

你部新機係咪mac

咁唯有去搵美版
thx巴打

主線任務嘅Trial 排到2049

真係排唔到叫公會d巴打幫手好過

我係Valefor
本身以為同dc有得轉

唔小心移走左跑步制....平時用=開果個
搵action搵唔返

Action list > general 入面有

咁你宜家用緊歐版ac定美版？

襯而家去火神開人吧

試玩版有無得删咗依家個角色重開？
之前貪preferred server尻入咗個玩到20lv
想重玩入返Ifrit

美版, 之後叫佢refund歐版 未覆

升到70lv先 而家有加經

唔該巴打

請問係NA SHOP買完CODE要等幾耐先會收到?
我7點半比左錢到依家都仲未有,正常?

我日版買完即收到
NA版上次有巴打好似等左2日先收到

唔撚係掛

無記錯應該係上個POST有巴打講

你試下CLICK入去SE STORE你買左既野入面搵下有冇

你買咩版本咁耐都未派貨

頂我仲以為係寄去EMAIL
原來係係番STORE入面禁ACTIVE KEY
等我仲ON99係咁F5個MAIL BOX等極都冇

知唔知有D咩料係會值錢😂

我滿左成年無換過

係咪有Yojimbo朋友
喺轉番火神前一齊玩可以+個FD

新手想請教一下ching~加入雙蛇黨/恒煇黨/黑渦黨
有咩分別同影響? 謝謝

鳥甲同限定軍團

個trust system真係好反智，要你自己升不特只仲要升得慢過你隻人好多

你可以唔用佢的，用佢係可以話打主線唔想排DF，直接自己入去，佢地會跟返你打個主線副本個lv，唔洗升架。

仲有就係佢地入去會有對白，另一個目的係等你有啲代入感。

有無人知新式幾時出

想問下依家bahamut server仲有冇連登公會？好耐以前試玩過係bahamut開左個人依家想玩返

同埋想問下升第一隻角色一開始解主線係咪都係單機玩多？

後面可以自由轉，所以揀邊個基本上冇分別

有呀 留id

主線係單機多

應該零式果日

thanks
其實bahamut同Ifrit 邊一邊多香港人

巴哈由於長期被鎖國
所以比較少

Ifrit係唔係即係日本SERVER，
入面大部份係日本人？

但用trust入副本, 你一死就重頭黎過, NPC反而好少會死, 所以最緊要唔好走錯位, 保命緊要

同fd組隊解主線得唔得

得
係有時劇情會有d單人限定既戰鬥

Ching你online咗講聲 要online咗先加到你

我應該夜晚先on
麻煩晒

係

如果我同朋友想要save Data喺日本，
但係又想主要同玩家溝通語言係英文，
有冇推薦嘅伺服器可以轉

tonberry

混雜服嚟

巴打嗰邊有公會？
( 冇都唔緊要，唔要求太多 ）

好想同連登一齊玩，
不過仲升緊級排野團打副本
全部日文人都真係R晒頭

但係美服其實都幾Feel到延遲，
尤其避圈避技能嗰陣...

想同連登巴打一齊玩就ifrit 同巴打組團就唔洗同日本人溝通

嗰邊有冇連登嘅公會？

仲努力解緊7AE嗰差唔多100個嘅主線任

第一次打如果係trust有好處的，佢地會提早避招，跟佢一次之後識避。同佢地打係無咁快，但有時你排DF，撞著幾個牛鬼蛇神，仲慢過trust啦

你破咗主線係會全部trust角降返落71lv，你唔升佢哋就打唔到73lv起跳嘅副本喎

我又無試過wo,升lv排DF,好彩撞到班痴線佬係咁衝，唔好彩咪一場半場打十世。

但係我覺得71-80既ID既情況無咁嚴重，多數d人都正常，反而70打下，BOT/白痴仔多到離譜

爆機跌番落71係因為始終呢隻係online gme黎
冇理由爆完機仲比你地玩單機 但佢為獎勵升番滿佢地個lv就有得幫佢地換衫

btw唯一不滿係某兩個npc得一次落場既機會
同埋某個副本又係得一次用trust既機會

Clear5.0之後試過打一次Trust
打完得2500000 經驗值，保守要打6次先升一級
即係換一次副本由71＞73 要打12次

雖然都真係有興趣升曬但等我好得閒先

用trust少d經驗值？正路一個boss都有一球exp,平均三至四場一個lv。

又係𡃓
完咗之後再入menu 嘅trust 排得唔得？

我記得未爆5.0前試過可以入menu 排trust
你講果嗰，我試下副角打到去時再排睇下點先

2500000係指班Npc 得到的經驗值

哦如果係自己真係升到2046

套衫喺邊到拎返嚟？

好似係Mod黎

黎緊個零式降低左DPS要求 禁斷仲係咪必需 利申:打開灰字

幫朋友問之前買過直升上50
現在仲可唔可以買直升上70?
佢話之前好似有限一隻角色只可以買一次直升同skip

啲職業直升70應該任買

好耐之前曾經係 依家唔再係了

想問 點先整到HQ 卡左好耐 鍊金得50LV

三樣野
1. 裝備, 盡量跟貼個LV
2. 有無其他職既共通技
3. 製作手法, 主要都係靠疊層數然後用2倍加工再用祝福推加工數

加工同作業數值?
低lv既正常開左インナークワイエット
開ステディハンド+倹約
用ヘイスティタッチ幾層再用ビエルゴの祝福就爆左精度
再推幾下模範作業推工數就得

兩位感謝解答

1 頭身腳鞋都係50LV 手限左就著返佢果件 腰帶睇過太貴無買 宜家著緊果條腰帶37LV 加工精度+23

2 剩係玩過園藝ONLY

3 就係唔明技能次序 google親都係2014年既文

作業267 加工241

倹約同模範唔係60LV以上先有既咩? 姐係又要升到6X

試下呢個網

初玩生產要明兩樣野
1. 加工數點推
2. 計CP夠唔夠實行你要/想做既野

要推加工數主要靠呢招付予既能力,
每次加工成功就加1層 , 最高可以疊11層

加工過程你可以呢招去增加成功率

當你疊到咁上下就可以用呢兩招收割,一口氣推爆加工數

你低LV去解個蠻族任推唔爆加工係好正常
只可以博佢出到HQ

搏到了

一直以黎都係就咁加工加工 加到無哂CP就作業

完全無研究過

爆咗主線齊神典石裝想開始試上級content應該點開始好？
2.0-4.0極->5.0極->希望之園 咁樣？

1. 湊夠 iLv430 去打極死肥撚同極妖精王
2. 刷極死肥撚同極妖精王換 iLv450 武器&飾物
3. 魔典換一套 iLv440防具
4. 每周打Normal伊甸換 iLv450防具/飾物

然後2個星期後打零式伊甸每周Roll裝 & 用新既token:幻想去換裝

Hi 巴打我依家online啦

我唔記得左我仲係Free trial密唔到你
free trial係唔係入唔到公會

Sor fake 左你

我想請問下
係咪淨係2.0先要中間穿插咁多唔關事既跑腳任
而家岩岩打完鬼屋, 劇情仲係悶悶地 D主線同支線就跑到我死

請支持到2.55
苦盡甘來

係3嘅2.5倍左右

想問人地party finder打個啲咩dex1 vit1 int1係點解

飾物 好似係

幾時先知我到左2.55
而家打到地神泰坦 有無一半

我玩左大半個月.
我依家玩到LV 50 的主線了!

其實都係仲好多行來行去的任務...

一半了.

有冇人見到有ps4日版新手包買？

其實我想問下materia vii 係咪冇要嘅必要？因為有viii

實體版?
下載版睇版頭指南, 有晒Link

7型同8型都有用,
7型石可以禁斷全部洞
8型石只可禁斷第1個洞

想問大家安裝隻GAME 出現在30413 25008 20495
點解決

tonberry鎖左好耐，en community多數去kujata開新人，但未聽過個度有hk人
tonberry有hk人，都係個別玩/同fd玩。未聽說過有hk公會

如果是日版：

第一，有無試過set做open as administrators? 唔得的話>>>

開VPN連日本連開試試，我之所以都試過係咁，好似連vpn就得了。

我用哩個的，幾易用，download期間要開著，正常第一腐要，之後paych就唔洗喇。

香港人應該都响Aegis 同Tyhoon
至少Aegis 我知有2-3個大型華人公會
另外6-8個小型華人公會
不過Aegis 比較傾向圍內自家團玩
所以要溶入去就要啲時間

東貝利其實真係「外國圈」來
cross server去打MN 同Fate基本上係英文交流
唔計play skill 同隨便鬧人呢2個大問題
其實都真係幾啱香港人玩

好彩鎖咗咋

實體版

香港唔多覺有
搵得黎不如amazon jp 買寄DHL

如果決意買實體又不如買Collector 版

信和地庫間hotline上星期見到有實體新手包同5.0
可惜無5.0 CE

Amazon 買！

Player skill.....真係唔知點解東仔真係特別低能

好耐之前入過坑跟住又比砂之家同日文勸退左
而家隻GAME咩情況

好鬼兩極
一係好好、一係好差
無中間咁

冇架... 要過的都是要行過去.

砂之家
好撚煩

但冇左盒卡...

2.0玩完棄Game, 最近回歸嘅幾位朋友都話好玩咗
語言不通呢個問題無得講
要解決辦法就得搵華人團同裝殘體Patch

我上次玩係ON99 由Horizon 果道跑過去.
原來正確玩法應該係Limsa Normisa 果度坐船去...

好我真係無見過，淨係見過低能同人工智能

好玩左我覺得主因係易玩左.
D 招式冇以前咁煩.
舊Content 又因為有裝備的關係更易玩...

Confirm 最後唔補俾你？
啲卡好鬼正，我覺得成箱嘢啲牌值一半錢

冇Confirm 呀.
佢唔寄都冇計.
唔識點跟.

Wtf 我跑左無數次 跑到主線57lv

咁我都係同朋友升咗上去先再慢慢諗轉乜server，
反正又冇嘢急

希望升完上去有得同連登巴打玩下

!!!
我都係依家玩第二次先知!!!!!

唔怕啦其實時間唔差得太多
SSD HDD比較重要

SSD HHD咩黎？

SSD Hard Disk
裝咗load game 過場快好多

PS4版比較link

我換左新PC!
之前用SATA SSD
依家用M.2!

其實都差唔多.
都好撚快!

4.0 個Opening 咁靚!
我無緣欣賞了.

果陣ON99買左成隻3.0先開始玩
而家搵返個AC入去佢話我已經無哂credit
係咪重開過好d

乜野冇哂Credit?
你login 到.
上mog station 俾返月費可以用返果隻人架喇.

已開新post

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(23) 5.0漆黑之反逆者

1001